荃葵青遊行完，全部入機場！！

屌你老母，黨鐵又封站，今日天氣又差，遊行完齊齊入機場！！仲等9月1號？唔想再等啦，即刻行動！
利申：青衣人，一定會出席遊行

借位
(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！

遊行係唔係改左路線？而家係荃灣公園？

9月1 (日) 一定係機場
9月14中秋,未必CALL 到人, 所以
9月7 (六), 9 月8(日) 連續2日一定係機場 全部1點，唯一底線，唔衝禁區(會變恐襲)
之後既每個星期六/日 要起碼有一日一定係機場，乜撚都要讓路!!

聽日826 仲有國泰城

推！！

係，葵涌運動場見！

推！

推！！返工嘅巴絲收工後齊齊入機場支援

九一機場見

溝埋做瀨尿牛丸咪得囉，遊完行就入機場，唔洗再爭拗啦

又入機場咗和理非囉真係發生咗我哋勇武全面退場,以後你哋和理非話事啦,我帶埋班手足返企打邊爐啦

屌你811到而家比你哋和足咁耐,一直都話825係大勇武日,琴日熱完身dllm話今日入機場接機唔勇武?準備咁耐突然話唔撚打,玩撚晒啦

屌你老母，唔撚識字呀，遊行完之後去呀。你話你係勇武就勇武？我次次都去前線啦。仲有，幾時講話今日係大勇武日？五毛

個個都話勇武留力825 全部勇武grp都有共識嘅,你竟然唔知 邊個扮勇武, 無謂講啦,去前線唔一定係勇武嚟, 但邊日要開拖,係勇武自然會知. 不嬲勇武一起遊行就完先開始做嘢,721之後邊有人會一開波即刻嚟料, 咁嘅嘢都講得出,我勸你唔好fullgear cosplay啦

勇武手足就唔可以入機場？邊個方式有用咪參與囉，無分和理非同勇武。去遊行咪勇武上前線，入機場咪齊齊和理非囉。成日係到分派別，傻閪。

就係分,屌你老母而家你拆我地場喎,手足個個準備好晒gear諗住終於到返勇武場,你而家吹風返機場和理非,你當我地係咩?

好呀，一陣遊行前線見囉，我想睇下有咩行動

唔好好似琴日咁速龍嚟第一個後排跑最快 然後call馬入機場喎dllm

放心，一定會打柒佢地。721上環轉場去元朗打白衫人之一

睇你啦,怕你到時已經嚇到跑上高速直奔機場咋

大家咁話啦，口講無憑

push

Call人入機場，然後比警察一鑊過清哂手足
你都好野

我有個問題想問，之前嘅遊行完左，起碼都有個目的留係到，例如讀宣言，衝擊中聯辦。

之後嘅遊行好多都冇目的留係到，次次都俾人打到頭破血流收場。每次遊行都有大量市民參與，但真心上前線唔怕死嘅人又有幾多。我亦唔知你係咪上前線後受傷，憤怒過頭想報仇（個人猜測，唔係嘅請屌我）

你話今日係勇武日有行動有目的我一定全力支持，亦無意騎劫今日遊行，我都係青衣人都好期待今次遊行，只係覺得今日有好多不利因素，如落雨，封站，大家行動力一定大減。唔好以為今日係勇武日就所有參與者都係勇武派，好多遊行都有大量和理非參與，雖然前線會保護佢地，但大家嘅行動就會有所阻滯。

提出不同意見，唔係想騎劫今日遊行或引起罵戰，只係想大家理性分析當前嘅環境係咪適合行動。當然有行動有目的我一定會全力支持，但希望大家記得梁天琦所講：不要被仇恨支配自己。我知道前線都係有腦嘅，如果我嘅諗法有錯請屌醒我。

無入你所講嘅勇武group，次次都係獨行。